2019年該國旱季期間，近400萬英畝泥炭地和熱帶森林被燒燬。 巴西、西伯利亞和美國西部的野火有什麼共同之處|莉莉·帕克| 2020年9月17日|Vox 
 它也可以指使用鋸子和機器砍伐和砍伐森林。 撲滅火災失敗了。 這就是加州需要做的。 2020年9月17日，MIT科技評論 
 在過去的幾十年裡，沙撈越的森林面臨著前所未有的威脅。 阿納斯塔西婭·本德伯裡和邁克爾·希洛·迪萊，2020年9月16日，諾第留斯 
 美國西部的嚴重野火可能已經改變了那裡森林的未來。 西部嚴重的野火可能已經在改變森林的未來 
 一旦它進入森林裡的野豬體內，就很難控制了。 在德國出現一種致命的豬病毒後，歐洲處於高度戒備狀態 
 他最初在皇后區當律師時聲名鵲起，他解決了一場關於森林山公共住房的激烈種族糾紛。 馬里奧·科莫:一個還可以的州長，但是一個更好的人 
 “它從根本上改變了森林冠層的結構，”沃森說。 槲寄生是植物中的吸血鬼海倫·湯普森| 2014年12月21日|每日野獸 
 森林裡到處都是鳥兒的糞便，多虧了黏液，糞便裡的槲寄生種子會粘在樹枝上。 槲寄生是植物中的吸血鬼海倫·湯普森| 2014年12月21日|每日野獸 
 相反，大多數受害物種吃的是森林地面上的昆蟲。 槲寄生是植物中的吸血鬼海倫·湯普森| 2014年12月21日|每日野獸 
 從表面上看，槲寄生是一個關鍵物種，在森林生態系統中扮演著至關重要的角色。 槲寄生是植物中的吸血鬼海倫·湯普森| 2014年12月21日|每日野獸 
 然而，人們並沒有看到它們冒險深入周圍的落葉林。 尤卡坦半島的夏季鳥|歐文·e·克拉斯 
 他每天都在河裡游泳; 他在竹筏上釣魚; 他和他的父親在森林裡打獵。 阿麗拉，我們的菲律賓小表妹瑪麗·黑澤爾頓·韋德 
 猶大的遮蓋必顯露出來。到那日，你必看見林家的軍兵。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 之後，它蜿蜒在山脊和溝壑中，直到到達一片大松樹林的中心，那裡有一座鋸木廠。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 他們一大早就出發了，騎馬穿過平原，來到一片大森林的邊緣。 阿麗拉，我們的菲律賓小表妹瑪麗·黑澤爾頓·韋德